有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （349）

唔小心三百四十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

我嘅第一次

第一

隔離台講緊電影《十二夜》 牛肉球有冇睇過?

早晨 唔想返學

未睇過 套戲內容大約是啲咩？

我要返工阿

收工先睇下套戲

早晨

多謝你

風風早晨

牛肉球早晨

唔使多謝

太文藝 肥毒睇唔明

morning mates
好眼訓

早

早晨小黑

早晨茄蛋

啱啱食咗

早餐食乜

牛肉球

唔食牛

早晨各位

去快餐店食 大把選擇啦

早 有咩心事

明明早晨

早 all

咁 早all 既

今日仲未

早all？

唔係 ....唔講得， 我嘅超能力話我知

人生好累。

累就 瞓覺囉

我都好想瞓得著。。。

一個人面對唔到 係好難可以安心瞓得好， 諗起以前同屋企人一齊， 瞓得好好

唔想煩到人嘛。係有一個知己既。不過佢都同我一樣唔多好

煩惱緊係要揾人分 擔，要搵d老友煩吓

上水
好眼訓

佢同另一個自己講

白癡蛋

人肉牛早

好耐冇見

吹呀

bear bear

波波 有時有啲野 講出嚟會舒服啲㗎

俾老細捉左返寫字樓做野

返工就是這樣嘛～

office 好悶

係～

我休息時間中～

食完飯了～

老細頭上用手機 我未想死住

空閒先幫人
食乜跟同事去食啫

會呀

唔辛苦 處理得到

office細一眼睇曬

食唔食草？

去吧～

正常係～

食bur？～

不食回頭草

斷腸草呢？～

會搞出牛命

吹...水最舒服 ...嘩呀

中秋我注定一人

午安

咁多年中秋 聖誕都係自己一個 已經習慣咗

33歲a0

i know that feel bro

唉

無女

Ching 33？～

sure

中途轉 其/土 OK？～

sad

那有女

土豪

新生命？

遠

點樣先可以講野好笑？

男朋友唔鍾意講自己嘅心事 有時好冷淡 有時又好愛我咁 忽冷忽熱 覆我又好hea 完全唔知佢想點

因為有啲野講咗你都唔會幫到手
咁講出嚟只會令你都唔開心

但我覺得始終可以講出嚟幫佢分擔下 佢成日都想自己解決 但又收收埋埋唔講 自己一個係度頹mode
會令我覺得佢係咪唔信我或者唔愛我

因為愛你 所以唔想你都唔開心埋一份

成日問佢係咪有野諗緊 佢永遠都會答我冇呀 覆我啲野又係呀 冇呀 好呀咁

點解我成日都識到啲臭雞
個仆街成日要我老奉咁帶佢去啲唔識去（佢去過但我未去過嘅地方）
帶完佢之後竟然仲可以同我講：我識行嫁，唔熟咋嘛
然後下次仲要叫我帶佢去 問佢點解去過都唔識去
佢竟然答我 係咁嫁啦
dllm我點解會咁on9俾佢浪費我啲時間
食s啦 ，仲成日用埋啲5p字
勁唔耐煩佢囉

綠帽出位d

水水牌

我問佢點解唔講多啲自己嘅野比我聽 佢話唔想提起以前嘅事 ok 但你連其他野都唔講 咁我地唔會了解到對方㗎喎

午安大家好

你比帽朕戴

內向嘅人的諗野就係覺得自己唔應該去麻煩其他人 即使自殺都唔想煩到人

好想好想同佢傾計但係r唔到話題啊

因為真係冇～

不～

渣架～

我指不穿～

又做咗日人渣

我又成功利用自己嘅溫柔傷害了一個女仔

可能啦
呢刻我完全唔想拍拖
但係我嘅溫柔令好多人誤會
她們並不特別
我對誰也一樣

性格係咁我都唔想
我唔會再為任何一個人變

有冇聽過天然溫柔

天然呆就知～

剛剛食熊仔餅

第一次留意個包裝 好多表情

聽日六合彩8000萬 投胎機會來了

原味？～

原味最好食

仲有咩味?

我係每食一粒都睇睇咩樣先

咁係原味

我睇內包裝

買個假希拉開心下

白血球多左好多 係咪好大機會血癌

其實我只係23歲咋

醫生點講

風哥 23神仲有大把時間

個醫生都話有機會係

醫生有咩建議?

你喜歡

朱古力才是～

我意思咁我食果隻係原味

起碼超過十種～

真係唔知

公司買的

我身邊的朋友 同學 唔係結咗婚就係準備結婚 而我仲係單身

23歲怕乜 唔好同人比較

23

沒做?

我好驚以後都要單身

玩手指

以你依家咁嘅氣場 有女都唔敢埋你身啦

個同學嫁咗俾個德國佬 啱仲生埋仔 結咗先有

有本錢做

自欺欺人

訓醒 大家晚安

晚安

眼淚流唔乾?

變唔到， 你既溫柔... 啲女仔都會了解到係你本身 係好........賤

盲盲地

不要緊

講笑啫

補補水

記得 紅色老細

足夠嘅距離感

好抽象

真係冇咩所謂
人地覺得我賤 我都唔會改變 我本性係咁 點解要改先 又唔係啲咩作奸犯科 對人溫柔係一件好事嚟 我唔想再俾自己受一絲傷害

我對個個人都係咁 我本身就係一個中央暖爐

可能只係佢地唔了解o者

溫柔嘅一面改變唔到 咁就唔好俾人見到

可能我由細細個都係一個人 病緊又係一個 幾時都係一個 好識得點樣照顧自己 慢慢人地病或者其他方面都會好照顧好細心 令到唔少人誤會

我曾經只對一個人溫柔

我從來都唔覺得自己有錯

所有我都要～

23就結？～

鱷魚本色

唔好同人爭～大把中女未嫁～

找對手像～

德國月昜～

有咩要驚

冇呀 有太多人誤會姐

唔識啊 想寫短篇小說

成詩

見到我個名 知咩事啦
點解要難受

好

有興趣寫?

想睇

臭磁石™️ ～

我？～我只係覺得這個朵好形～

大家開心、唔開心嘅時候會食啲咩?
/特別減壓方法?

有冇加 調味料？～

不了～

夠特別 可以形容下感覺? (無惡意，純粹參考)

開心唔開心都painting

最鍾意咩顏色?

Thanks c 煙

多謝女朋友 可不記名借來參考?

以前係紅色 現在沒最鍾意了

對

有沒有特別喜歡/經常光顧的小店? 特色甜點?

宜家同M記不是同級？～ 雪糕而言

青瓜既紫色我都擺低好耐

食牛雜 (特色老店 & 唔太出名?)
我想克服(食牛肉) & 攞靈感

你唔食得牛肉？

同你一樣都係唔鍾意食牛
我對牛肉唔知點解有種莫名嘅討厭感

牛奶味～

個channel叫手巴講下 Handbro speaking 好唔好

冇食過～

Hi

唔鍾意食 你呢?

有冇諗過試少少?

朱古力都ok
但係我鍾意豆腐 最鍾意焦糖

唔係講人生道理
有緣既我先會講 唔會無啦啦公開講
記住如果有人講到啲好似好有道理既人生道理 咁佢十有八九係親自咁用最痛苦既方法經歷過

好介意點解有人食十成熟牛排

我又保證唔到我講既野係十成十啱

個channel 講咩架?

腸胃唔好唔受得生冷野掛

目前會有兩個系列 顏色 同 左右
睇下之後會唔會講下physics 但想有個主軸 係啲可以用科學角度研究 但非主流 但又日常既野 就好似顏色同左右咁

食牛雜ok? 上次試咗蛇羹

蛇羹正

食開medium rare但次次煮都變medium

正

餃子都有suggest我拍整野食 但係我又無bob叔咁勁 可能一啲鳩噏片先同時煮野食 主軸都係學術片

淆底了

上個星期試過

話說牛可以有唔同味的
日本和牛咁 揀多脂肪會重啲油花味
如果嫌腥 例如澳洲牛咁 可以試下用水果醃 會有水果風味（廢話 兼可以鬆肉

教煮生叮雞 分子料理

食家
可惜人總會對某類野有排斥
過唔到心理果關 人哋點講點讚好 觀感都一樣

奇異果都可以 讓肉質更軟嫩

掛住KFC之前果個牛乳雪糕
依家果隻 朱古力唔夠濃

bear bear同好者

菠蘿

4.5 ok既

用移軸鏡拍youtube會唔會好奢侈

睇完 唔錯

挑戰(金城武) 食菠蘿罐頭

冇食太多雪糕
冇人陪

手巴講下 Handbro say

好似輕鬆d 易記d 易上口d

未 長唔長

where

Yes 所以你食新鮮菠蘿個時有種la口感 因為佢有消化酶 你食佢個時佢都食緊你

依家慣咗買盒返歸獨食

邊到有得睇？

我個英文係target外國人 say會唔會chingish

演講

燒菠蘿 啲汗鎖曬係入面

唔好講到我咁衰
開始個人偏向硬雪糕

如果自大啲 可以用also sprach handbro

冇食其他 試過一次KFC牛乳雪糕 就一直食佢
直到冇咗

乜東東 唔識

爆漿瀨尿牛丸

想知有冇人手字靚 好想睇下

Häagen dazs

啱啱先覺得自己太耐無寫字

你咪《食神》

仲練緊字🤦🏻‍♀️

寫未視符心情
心情好 幾靚 心情差 我可以返去贏小學

唔靚

爭咩呀？ 兩樣溝埋變做瀨尿牛丸啊～笨！

真喺可以拎嚟打乒乓球！！！
有冇搞錯阿？

想拍拖行街

得不到的永遠在騷動

虐兒

食我? 我唔食得

聽下Alan Walker-Alone

想俾男朋友拖住 黎行

乜咁多人鍾意㗎咩

獼猴桃～

咁何必介意相處異地 離別會令人更珍惜見面

只想瘋狂行RC店～

咁見面好難咩？

忙極 都總有時間夾到見一見

收聲啦 亂up 唔好誤導人

你知道實際情況再講野

想砌? 我都想砌

遙控模型

一路有砌開～ 成個堆填區咁～

好女朋友
佢有時間就陪你 都好重視你
相比自己有一日休息 都選擇陪你
佢仲係愛緊你 但做野太忙
所以唔好亂聽啲_____人講野

菠蘿🍍好正

有冇噴色? 支噴槍塞咗

一時一樣

只喜歡糖水菠蘿～ 或土鳳梨 酥

I know that feel bro～

鳳梨酥

菠蘿，鳳梨好似同一樣野

冇話適唔適合 習慣咗就得㗎喇 初時行啲平啲嘅地囉 冇咁傷

行商場好似好啲 個面夠光滑 唔會受傷

屌你老母 臭閪
話緊你呀 小心收尾果幾年

冇記錯

自從17年12月31號晚見過妳,仲諗住18年1月1可以大家傾兩句。可惜嗰晚既再見至到今日都冇再見⋯⋯

台灣貨才佳～

新角色= 台妹bear兒

買左材料整攝影棚

或許這一別 是永別

女子就不見得～

台妹出名開放 傻嘅先咁諗為

你 太片面了～ 一孔之見 害人不淺

對你嚟講 又咪係得嗰睇 溝到先再講野啦

高見

我有心事 男朋友激嬲左我但佢唔知！

係～要好大6都有好。人的因素

日本妹唔覺好 去過一轉就知

講比佢知

你未見過醜台妹？～

剛才的事？

下體主導大腦？

尋日既事！佢拖住我我一路行滴眼淚佢都唔知！今日應得佢幾句佢都唔發現有問題！好嬲！越諗越嬲！

開口講比佢知

未嘗試就放棄 可能你哋條路好難行 但係你有冇諗過你男朋友要 用幾大嘅力氣去拖住你 拖實你

下身主導上身～

佢知 然後叫我唔好咁大力

佢絲來的

... 食咗你包薯片

因為我見過 ～可能用詞不當了

我知 有追po

嬲多佢幾日啦 唔理佢 或者好冷淡咁覆佢
佢咁都feel唔到 我認為唔太著重你

平和啲～

口真臭
事實係咪咁 你永遠都唔會知 活係自己世界啦 deedee

可愛還可愛～但未必有咁高分～

想改名

原諒佢 佢睇唔到

OK～各有各見解

唔好話男朋友 女朋友都無

叫人頭

狗眼看人低 不能怪動物

人肉牛B

我覺得只是好有禮貌
笑得很甜 但不是我喜歡的類型

唔好聽

喜歡的類型?

唔要 唔要牛 唔要人

我呢兩日已經係覆佢十句內 夜晚都無再同佢傾計 唔明佢點解都無feel到 定係佢已經唔想面對

🐂B～

比較純？ 我前度好像被人就很純

點原諒 由佢？又忍！唔係第一次囉！比面佢唔想係條街到爆喊咁肉酸 點解令我唔開心我仲要令佢好過！

因為佢以為你忙 你要三口六面講清楚先明

過多幾日都係咁 其實我覺得佢可以唔重視你了
去與留 要由你決定 情況我可以分析俾你

然後被你騙了?

純～鄭＋純可一點都不純～

馬面

牛的視覺應該比狗高吧！大概

點解咁撚蠢

不是， 然後沒有然後了

改名換姓

唉 我都好心淡

俾多幾日時間啦

每日經過相同地多麼想再遇到你

經驗談 男朋友永遠都唔會明自己諗緊咩 唔講清楚真係嬲都哂氣 因為佢以為你嬲緊其他嘢

可惜再沒有你的存在 只能獨自捱過每一天

黎緊一星期都好忙 唔會見 可能佢一路都唔會知 真係覺得好忙only

Whatsapp同佢講

咁樣拖住嚟行 好攰㗎， 佢都想你冷靜下啫 你都畀佢抖下氣 回下氣先啦 因為講乜你都聽唔入耳 ...塊面向住地下

點解佢連問都唔問 問一句你係咪唔開心？係咪嬲我？咁都比個機會我講 而家佢係若無其事

這些事不是由我與你口說出來就是事實
而是從旁人眼中所見所聞 而訂立出的看法
不要自視過高

匆匆一別 別的除了是你 還有我的想念

牛肉球有沒有特別的減壓方法/嗜好? (寫文用)

蠢係罪

都話佢唔知你嬲佢咯

食完個宵開工砌低質錄影棚

思念會隨時間而消逝 既握不著 亦留不低
或者滿首白髮時 它便會回來

我唔覺得佢知我唔開心 明明眼淚都滴埋落佢隻手到

聽歌 放空 從高處望遠景

又過我係佢第四個女朋友 點解都係唔識睇人眉頭眼額！

都是不是由你口中所出 而是別人眼中
你到底中文程度是差到怎樣 才能看不明白此話之意？

大把人幾廿歲都係廢老唔識做人啦
經驗唔代表咩

有種想法 佢以為係汗
下次喊一嘢挨落膊頭/用力捏住佢手臂 一係攬住佢

我就係最嬲佢點解咁都唔知！

讓我想想 你去過最高的地方? 除了飛機

拍散拖?

唔好咁搵藉口 眼淚都滴埋去手到 都唔知 應該唔會蠢到咁

果然 溝通不能 不能溝通

一定仲嚇親佢 一定會不知所措 因為佢就係咁

唔係

山頂 但並不是香港之最

會唔會以為你流口水 佢冇帶你食嘢呀

有很大可能

我寧願嚇親佢都唔好屈住自己

我回去想想 謝謝你

沉醉於自己嘅世界
我的樣貌 對在座各位還是謎（大概）
所以你這樣說 我可以這樣判斷

係餐廳出黎即係衝左入廁所抹眼淚 出返黎聲都變埋佢都唔覺

聽咗咗多意思 自己好好諗清楚將來要點行啦

呢d都容不下... 現實點樣面對咁多不合理

講緊邊個

有冇發覺 冇乜人理你
不如反省下先

唔介意你承認你係 但連登只係一個社交平台 你又點知人哋成唔成功？同埋失敗又好成功又好 同你有咩關係？

可能以為你沖入廁所扣喉 ， 扣完喉把聲會沙， 所以咪唔覺囉 ， 你之後仲有冇嗌嘢食吖? 佢可能會諗 係咪咁好食呀 咪唔想出聲騷擾你呢

不吃_飯

唔需要理會佢

你自認？

唉 點解事事都唔順心

你係我老豆呀？

唔滿意你咪mon post或者出去囉
姐係吹水又唔得 傾心事又唔得
你不如自己獨家邨算啦
真係垃圾都比你更好呀

我想有多d時間
拍拖拍到冇晒時間
打個拳打個鼓都唔得閒

希望在明天

「汪汪汪」 咁樣問？ 別再自爆了

唔使理呢個精神有問題嘅_ 唔係人人都識點同_玩㗎

有冇同另一半講過呀
Btw係咪泰拳 想同朋友一齊學
利申兩個都係絲

一齊打拳打鼓

認同我是人了 多謝 那麼就曬說明你是_

我又未去到要同陌生人發火 但係你可以搞到我對陌生人講到咗盡都好叻架啦 只係想同你講返有啲說話唔好講得太難聽

如果唔想受_ 影響 可以用block呢個功能

係泰拳
我以前都痴身 以為handle 到
點知佢又就我啲放假時間去放就⋯⋯

佢好懶 又冇上進心

唔想block人 嗰陣追風post都冇block到人

佢就係想有人理佢...

下星期便會證明事實
btw我起碼唔肥 其他野係由人哋嘅視野同感覺去判斷
唔係由你幻想判斷

叻

係咪冇安全感？你同佢講下你想有啲私人空間啦 咁樣你都好辛苦
有冇邊度打泰拳比較適合女仔

用下你對_眼啦 打多咗隻字 刪返 要去驗一驗眼
擔心你

玩緊狗仔 唔好阻我

dogdog 肚餓記得返來

我見到嗰兩個負評好耐 好想知邊個留低

叫樂天小🐻～

但佢一入嚟就叫你分手 你能忍受咩？

咁人哋分唔清我同你啵

或者係啲狗 宣示主權嘅行為
不過我唔介意 最緊要係內涵

唔通佢叫我就要做架咩 都冇去諗過呢個option 所以唔會介意

老🐻小🐻～

日久見人心～

有啲人 負面情緒太多 好易受呢啲說話影響 做出錯誤行為

熊心呢 日久可見？

係邊？邊個comment？

#1

其實我自己好易諗埋一邊 但係感情上面我唔會咁唔理性 俾人講一句就去做呢啲返唔到轉頭嘅事

係個post show有2個

其實我真係唔明佢講咩 你明嗎?

呢個ok好笑 well done

或者明

你唔明我定牛肉球 定同牛肉球爭執緊嗰個

同bear bear講緊笑

廉價錄影棚

發緊脾氣嗰個

支持

期待

思想唔接軌 好難會明

唔明就算啦 無謂再講

哦 唔明就唔好理啦 禮貌上知道就算 費時越講越糊塗 佢得到足夠嘅注意就滿足架啦

我只是出自好心 想了解每一個人
可惜 有啲太脫軌嘅 點駁都駁唔掂
點搞阿 師傅

好乾淨... 畀我見到有0.01 .....mm既塵

搞啲吹到水嘅人 例如我
終於明點解會有小圈子同圍威喂 因為努力溝通過但係徒勞無功

會唔會背景鋪返布擋住度門好啲

唔加白紙板做background？

就算snapchat度吹水吹到有紅色心心 但講野依然好似好有距離咁有

晚上大家好

太鼓喎

上至下錄 張枱=白板

Fd既

拎個紅心唔難 日日俾啲公廁snap都可以
想冇距離其實係要deep talk而唔係snapchat瘋狂sd公廁snap

你好呀

少見啲人咁錄

Arm 正解
方式有大把 好死既啫
但方向要正確

明白事理

Snapchat係tool唔係solution

咁既感覺

就係想搵到機會有deep talk 但無從入手

第一下覺得好可愛啲字

粗磚女朋友

點會冇 你個個snap都同佢吹水嘅話 一定吹到啲深入話題

支持

btw你張光面枱會發光的

反光

唔好咁大聲🤫🤫🤫

睇你想做圈外定圈內啦

我淨係知有d人點同佢地溝通都無用 因為根本無心裝在 扮哂假膠咁

好多年沒聽過粗磚

呢個我要諗諗點消反光
要舖野舖到無陰影都難

我呢啲浮游分子 話題join到就join jojn唔到就bye

膠枱布？

從佢啲snap搵位入

隨心la

唔明tim any hints？

想keep住用玻璃枱面
一黎易寫 二黎chill
上面搵野遮就要遮得好小心 要成個光源遮得均勻
有可能要買啲專業啲既光源

鴨記黃金都有打燈既野買 卦

由返粗磚女朋友答啦

有 但唔想買 又要搵位擺又要錢

你男朋友風趣

佢一直同ex藕斷絲連 話如果block左佢驚佢自殺 但個ex日日搵佢 同佢講一齊翻啦bb知錯啦會等你 而佢亦應承我會處理好 過左兩個禮拜 比我發現佢地仲藕斷絲連緊 叫佢比我睇佢地對話 佢又唔肯 佢話佢唔識處理 然後傾傾下就喊 咁我可以點呀大佬

你諗住用咩機拍?

目前用手機
之後可能變5D4+17mm TSE

冷處理

咁要洗下錢啦 廉價錄影棚

5D4抵買過燈

要用外科手術～

已有器材黎

我屋企的塵mm計～

蛇碼＝ 細碼. 叉碼＝ 加大碼. 仔＝半碼. 頂粗＝至大size. 至幼＝至細size ... 粗磚＝大胸. 幼磚＝細胸. M磚＝冇胸. 餐四＝食嘢。～所謂粗磚，原來是形容女生身材的術語，聽說源自旺角波鞋街，以粗磚代表胸部身大，而幼磚即是胸部很小的暗碼。

Bear兒做咩仲唔訓？

訓了～

早抖

訓未？

覺得班FD成日圍威喂串我 個個都係咁
明明係某人串唔過我但就夾埋幫佢

學野了 可以玩性暗示了

性暗示 羞恥～

揾工揾到勁灰，仲有埋輕度抑鬱
我應該算係少有嘅揾工揾到咁嘅人
利申：乞食科fg

All falls down正d

Darkside

初初都覺係，但次次都係咁 好無助

一般般 呢首
又係用返之前既beat

因為呢首啱我mood

Science算5乞食
Keep住做有興趣既野
上下興趣班都好過係屋企悶到抑鬱

唔好理佢哋 又唔係得閒 難聽咪當耳邊風 反下白眼算
心裡難受就一定架啦 但輸人唔輸陣 俾佢哋知道佢哋幾咁智障

串我又要冇道理，自己講自己笑
但又一齊幫佢先係問題囉

你都識講互串，依家邊忽互

好似一直以為係FD 但開始比人bully咁既感覺

俾人日日係咁講幾時去揾工啊？講到壓力勁大⋯⋯
接近係疲勞轟炸嗰種

平時大家互串好明顯係特登扮串人抄氣氛咁唔知點解依家係我一出現就比人串

唔想覆任何人訊息，淨係on下ig睇野咁

以前係佢邊個？如果係朋友正正常常問下咩事都ok架，但一句起兩句止啦，佢唔肯同你講就算 但如果佢答冇事最好同佢講多佢有咩事都可以找我果D

Sam Smith 終於開演唱會，我突然諗起妳，我覺得好難過，我始終認為預訂嘅應該是兩張飛。

「不如我地重新黎過？」呢句說話我同你講過一次。
點解我講唔出第二次？
試問邊個從頭來過，但世間又有幾多愛可以重黎？ 時間就好似白駒過隙，我地都返唔到轉頭喇…… 既然返唔到轉頭，咁又點從新黎過？

每個人都會堅持自己信念，你有，我都有。係其他人角度睇可能好傻，但我就覺得好重要。

唔知從幾時開始，我害怕打開床櫃，怕見到你送比我嘅禮物；我地嘅合照；我地嘅回憶。終於我將佢地鎖哂係盒裡面，再放係床底。但係係深宵時，我仍然間中聽見盒裡面嘅回憶係到吶喊。

問我點解仲要將佢地留係到？

大概係我怕有一日佢會返轉頭，同我講「不如我地重新開始啦？」咁個時我就可以拎返出黎，交係佢手上講「我已經忘記左你啦。」

邊首係你地既歌?

無
只係講過如果佢黎要一齊睇

我自己嘅話palace , no peace

現在的你一張飛定兩張飛

隻身一人

如夢中叫你 你會點回應佢

c煙唔訓

可愛?

好撚唔開心 可唔可以唔好每次傾計都提起你個ex
仲要啲語氣表情係勁懷念咁 問左好多次又話已經死左心
我個心好撚痛呀屌你老母

一齊緊?

對佢有好感 諗緊追唔追好 但佢每次一提起佢個ex就卻步

同你講果句有咩分別

咁阻唔到 慢慢來

咁邊個關心你

幾好

痴線 打死佢 啲汁爆曬出嚟咁核突都做

早晨 all

完了吧如冇意外

懂得放手 便會成長

有緣會有再見
咁早定係未訓

準備返工

早晨大家

早晨ssss

早晨 風

早晨 初戀

早晨 人頭

點解關係會變到咁

All 早s

粗磚都唔玩，同啲朋友三點幾玩乜....鍾意畀人玩 ....講笑

你已經有決定 我都唔應該俾意見

波波 早

可以試下融入其中啦

有立體嘅唔玩 玩平面野

咁唔好介意咁多啦 既然係同公司啲人一齊玩
有時呢啲社交係需要㗎

只要唔係經常性就得啦 唔好介意咁多 會比佢覺得煩
而佢隻手 對佢呢類人 痛 只係啱啱整親果陣
之後嘅 都唔太在意

竟然識我 呢排咁少上水

早晨～

早all～ S

明明

詩詩 早

今日放監 唔洗係扮工室扮工

啲羊陣味 未食過好食嘅

hi 牛牛 ^^

佢依家同我講比佢諗幾日 係咪即係分得

唔差在等多幾日啦

唔食羊肉一身膻～

牛都喺 所以好睇廚藝

佢依家太多野煩 比佢靜下

煮嘅話呢就係經驗幫手
睇下你平時煎牛扒多定係煮肥牛菜式多

唔食太油

中午留名

飲過羊奶

好似冇～羊的確不一定整得好食

燒應該幾好食

......好怪 都係牛奶比較適合我

我已經表現得好大方 冇發佢脾氣 冇係佢面前喊 反而係佢喊 我冇sd野煩佢 亦都冇覆佢 反而係佢自己仲sd野嚟
好需要人安慰 因為我覺得自己已經好叻

未食過好食嘅

我飲開豆奶 牛奶覺得都有啲味

冇抗拒 但一食落唔好食就唔會再食

牛奶會飲 不過偏向豆奶

好食咪食

咩來的 請解釋

擺低下心事架咋 都唔知可以同邊個講

識左佢兩個月 其實就唔係話特別鍾意 但又覺得佢幾得意
未一齊就床都上埋 最後佢就同返佢個ex一齊 好愛好愛嘅ex喎

其實就輸得心甘命抵嘅 話晒佢之前同個ex都一齊左7年 但係又覺得有啲唔知點咁
明知道佢之前就一直無講到真話 我都仲要繼續 都知自己犯賤架啦

會唔會就咁孤獨一世 但係我情願自己一個 都唔想將個心毫無保留咁交比人 然後最後食止痛藥都止唔到痛

仲要繼續做返朋友咁 其實我係咪有病 真係都唔知鬧佢係一個hihi好 定讚佢夠長情好 然後 我又繼續安慰自己 塞翁失馬 人生就係咁架啦 所以 我唔想掙扎 let it come let it go easy come easy go

唔會 除非件野本體我接受唔到

應該係老人院

一直都係身邊 係佢自己唔爹唔吊咁 如果過幾日 佢話都係分開啦 到時

其實你只係等緊佢一個答案

佢接受唔到某一個答案

有啲野唔到自己決定 接受唔到都會成為事實

中點呀 所以我從來都無話愛佢呀 識得個一陣可以有幾愛
不過想傾訴下 經常性犯賤有咩解求方法

佢一定唔係好人囉 唔好依戀佢啦 let go la

學識點愛自己

香料～

其實個結果 都已經幾明顯 差在邊個提出

有咩好介紹 邊隻好啲 唔識買

超薄～麻辣

慘～

牛奶好味～

牛豆～

好多種香料 唔識揀

粗磚～

午安～

秦沛～

老奶奶～